大學生

女仔20歲先入大學會唔會太遲

女仔個樣後生，大兩年睇唔出

後面狗好多都好老啦

大學咩年齡都有人讀

你24入去讀都未必睇得出啦